武漢肺炎 可以點幫到我哋

而家好多人關注武漢肺炎 相對反送中就冇咁大嘅曝光 可能好快咁冷卻 但我哋應該食住肺炎個勢做嘢

文宣
大搞連儂牆 連儂牆威力唔係在於有好靚嘅畫 係在於上面嘅資訊老一輩會睇 衝出網絡同溫層 而家連儂牆要貼大量防疫資訊 (一定要有根據 唔好貼咩精油殺毒個啲偏方) 中間再夾雜文宣 繼續煲大港中區隔 政府治理無能 讚下醫護同佢哋打氣

經濟
零售業一定會繼續差 難得個天幫我哋攬炒 我哋就更加要整大黃色經濟圈呢個救生艇 要買口罩衛生用品就去黃店hktvmall 阿布泰 網購 尤其是藍絲家庭 試下靠呢次等屋企有係hktvmall 買嘢嘅慣性

如果有大膽嘅和理非可以戴豬咀出街
等慢慢多人都係咁戴就係日常都可以掩護手足
(前線千祈唔好做第一批人 一定會搞鳩行先嘅人)

拋咗磚 等玉

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

認同

唔要黑醫護
藍絲病左自己醫

大家俾多啲idea

配合美國爭取2020雙普選，人權法入邊有講㗎！趁佢病攞佢命

佢繼續咁既態度 只會犯嚴重錯誤
到時全民勇武

醫護捨身救人
黑警收錢殺人